如果連登仔管治香港，會有咩政策？

處死所有身高一米八以下既男性
與未成年少女性交合法化
處死所有六十五歲以上人士
所有女性十八歲前必須結婚，否則必須成為妓女，違抗者立即處死
重有咩？

牛b skrskr

連登一個米八以上嘅人都無
全部死撚哂去啦咁

重有處死所有文憑試無法達至33332以上既人士

拆除所有公共房屋，處死所有原本居住於公屋既人士

男性無米七，女性對波無B就可以拎傷殘津貼

驅逐所有冇bno既香港人
用國庫購買美軍武器
18歲至35歲要強制當兵
租金管制，房屋地產國有化
取消綜援，公屋（傷殘或失去工作能力除外）
英語教育，取消普教中
最高工時(40小時一個禮拜），最低工資（80$per hour ）

所有色情場所國有化，市民每星期第一次嫖妓免費

處死所有觀看Youtube頻道笑波子和大J的市民

三大以外大專院校降格為中學

拆除香港大學,中文大學,科技大學以外所有大專院校，原本就讀非三大院校之學生將會被分配至各區的庇護工場工作，此外，處死所有浸大塵爆事件之受害者，因為受害者的智力無法勝任庇護工場之工作

FG最低工資月薪五萬

公開處決連登會員肥絲大隻

應該係dse無30分都要處死

33222都夠玩，當然前題係佔用香港高等教育資源而於香港中學文憑試五科成積未達33222者啦

伊頓亨特呢個名係咩意思

EthanHunt比人用左唯有用香港譯名

創意台常客

真係好似cc台啲傻鳩會講嘅嘢 畀佢地管香港 我做一世大陸人都得

勒令解散所有執政黨以外之政黨
實行一黨執政

地鐵月台幕門安裝刀片

取消關愛座/$2搭車

同性戀合法化

結果都係同共產黨個堆極權政府冇分別

連登仔根本上就係紅衛兵
唔啱聽就鬥死你為止

三大無吾城份？

假如連登仔管治香港

應該唔夠一個禮拜就俾解放軍拆妳立法會招牌

或者俾共諜暗殺

唔夠一日比人推翻

-273度先發寒冷天氣警告

佢分唔清幻想同現實

但隨時可以屌西我相信出現機率好高

徳政

全部女仔都係雞

BNO

同兩個或以上處女做愛既男人要五馬分屍

處死

無波女人全部都要死

派錢

移民香港只可以經技術移民由香港政府審批

高等移民：軍事工程，軍隊教官，重工業技工
政治官，科研人士，外交官

公務員犯法比一般市民罰多3倍刑罰

新界區全面作軍事訓練及重工業發展

娶或嫁外藉人士（中國包含在內）不可居住香港，立即遞解

lm

大批鬥

任何使用 系吾甘牙 之人士

初犯砍斷右手 再犯處死